[太陽眼鏡]CR-39 定glass?

CR-39 lens, 千6蚊
定買返普通rayban 好？

普通